義無反顧支持同志婚姻by梁天琦

大家可能唔知道5年前一個電台節目中訪問新東補選參選人對同志婚姻的睇法，當中只有梁天琦肯定地表示我會義無反顧支持同性婚姻！連dead bodies都唔敢表明立場！今日係和你gay！唔係要你地支持但希望唔好和我們割𥱊就夠了！

有乜好割，gay唔係罪，只係天性。
又唔會有啲人最鍾意講既"影響到人"
好多中上層都gay架啦

你睇吓昨晚連登post就知道原來同志仲勁過核旦

sorry邊個post?

我諗我見到個post，突然恐同?